新界西神醫求推介

邊間唔洗點等就睇到神醫

唔洗等？意思係無咁多人睇既，又要醫得好？

好都唔會係到講啦
想比人掃場？
利申 唔知